點睇LEMMINO完美破解所謂曼德拉效應

基本上出名既都比佢解釋哂

佢講百幕達三角個條先高質

正啊

有無聽過曼加拉效應?

留名

冇你想像中咁好笑

係
好正

Push

等睇深夜小狗 月光下的孩子反駁

後者曾言客觀現實證據不適用

LEMMINO啲片真係極高質

仲未入黎

呢條友好癲

其實曼德拉效應唔洗lemmino啲會搵咁多research嘅人拍片破解啦
自己本身都已經有好多矛盾位 小朋友都睇得穿係假啦
會信有曼德拉效應啲人同信地球係平啲人一樣都係on9仔

lm

都唔係既,佢遂點搵原因解釋點解咁易記憶錯誤。
而原因有睇開科學節目都應該識。

呢條友D TOP 10片真心正

我細個個陣聽過人講係曼加拉效應

OK u win

佢真係好有心機一嚟其實睇得出做咗好多research 二嚟又整到一路睇落都唔悶

由佢仲係top 10 facts已經追開
當然而家嘅佢高質好多

冇可能架
冇可能曼德拉效應得咁少人回覆架

係馬尼拉效應